岀售大阪周遊卡兩日券

小妹托家弟買兩張大阪周遊券返黎
諗住遲啲去日本用
本身想要一日券
點知佢買左兩日券
所以睇下有無巴/絲打有用
原價岀售
telegram: Kathykayu

原價幾多

原價仲要交收點解唔到時自己買

個價唔會變？

因為可以見到絲打一面

$230 港幣
地鐵站交收(紅色/綠色線交收)

如果真係有意可以小議 telegram傾

3000yen 7算都係210，你賣夠230重要面交

加到3300了

照用啦 蝕少少姐
你賣俾人都唔見得你會蝕得少好多

賣咁貴仲要面交鬼有人買 留嚟自用好過啦

$230買你2張

買錯仲想原價賣返出去

都啱既
無人買
我都係返番去 諗點樣壓榨佢先了